寂寞就如自己一個打飛機

大家聽左未

能夠孤單夠運 悶也可悶到上癮

一個人 會上癮

寂寞就如自己一個吃西瓜